我代表連登原諒6號

大佬，人哋奶肥媽隻撻，飲佢啲能樣水咁辛苦先上到位

你未當俾個機會人改過，人哋都道咗歉啦

我代表你老豆屌你老母啊

邊個無做嘢過先？人哋男人老狗都喊哂咁道歉啦

我老母係渡邊麻友

i

你都on撚9

其實佢講說前，好多藍絲都咁認為！
6號其實好黃，借講呢單野，到道歉
暗接講藍絲你地錯！
沙士係中國搞出來！
武漢肺炎都係中國搞出來！
好多藍絲覺得武漢肺炎係示威者整出來！

你有個好老母

做娛樂圈有邊個黃，天真

引退啦就

正評多，多謝咁多位支持6號

俾中共杯緊果班呢?

唔多過十個

支持6號 佢真人好黃的

以後改名做「大陸號」啦
咁撚鐘意踩港奶支

唔駛搵食？做藝人好辛苦，你養？

你係乜水憑乜嘢代表我？

好似麻友咁自食其力

我代表你屌鳩麻友

體育台唔講正字 ok?

g

今晚車路士公然恥辱露出play

大家兒登仔